邊一個行業 返工付出同收入係最成正比

邊一個行業 返工付出同收入係最成正比

一樓一

扎鐵？
真係搵命博

醫生 律師 專業人士

行行我都做過晒 做狗拎嘅人工最唔合理
此po已完

即係你做過狗?

打工呢件事本身已經唔岩比例
因為上面有一個叫老細既人, 抽左你水

狗有分好多種 例如工程狗 或者毅進狗
前者賺到嘅都係當做醫藥費 後者就大家都明
但唔會有護士狗 醫生狗